支聯會悼辭：港人有責任為內地不能發聲的人發聲

支聯會正在維園舉辦六四事件28周年燭光悼念集會，參加者坐滿約4個足球場。

晚會於8時開始，大會先播放一段短片，回顧六四事件經過及支聯會多年來的抗爭行動，支聯會常委與一批青年，向民主烈士紀念碑獻花，全場為死難者行三鞠躬禮，支聯會主席何俊仁其後與年輕人燃點火炬，象徵薪火相傳，堅持爭取平反六四。

支聯會副主席鄒幸彤致悼詞時說，港人有責任為內地不能發聲的人發聲、為不能致哀的人致哀，她指目前仍未知道維園持續28年的悼念，能結出甚麼果實，但懷緬死者是本著對公義的執著，對未來的期盼，她強調維園的燭光必定繼續照亮下去。

責乜撚野任

13億攰那人唔做，要水深火熱既香港人發聲
痴線架

咩責任

後生既唔見晒

大愛包容撚真係好恐怖
支那畜對我地香港人做過d咩
究竟我地有d咩責任？
咁撚大愛唔死上支那用血肉起城牆？
恨不得將班支那賤畜種族清洗啦幫

咩責任？

又口頭勇武

講得岩 即刻拉隊上羅湖橋以北 大叫平反64
我個個月捐晒份糧比你又點話

佢地宜家仲有話好渴望民主咩？講緊民主喎，你上去問過啲人民先啦

學佢咁講做香港人慘撚過死
自己受苦都唔夠,連人地唔想辛苦唔使你理都要自己攬上身扮乜聖人
但自己受嘅苦又冇人幫你攬,搞到自己戇鳩鳩自虐狂咁

支那人過咗咁多年都馬照跑舞照跳錢照搵
發乜撚野聲呀, 咁重視民主自由共產黨一早喺89年倒台啦
支那人都唔理,香港人理乜撚野呀
喺度消耗香港人民主自由價值同抗支那化既時間同你喺度做大中華膠哭哭啼啼有撚用
cap 水cap咁多年冇人搞,有人開始質疑就做老屎忽拎道德高地光環
唔係仆街仲可以叫做咩

平反64!

人血饅頭好野

香港欠左大陸咩野？衣食住行又話欠新移民，民主天要為大陸爭取

吓？關我撚事

唔去 = 遺忘歷史、政治冷感
去 = 被愛國、建設民主中國

邊夠你玩啊 啊哥

哇。。。呢d咁嘅好人 你做埋我嗰份

近排一早俾人屌有回鄉卡都唔返支那唱K架啦！！！！

一句到尾，蔡狗同人仁眾妖敢帶隊係沙頭角屌鳩共狗兩個鐘，都算你贏又點話丫？？？？

「大家都係中國人」

關我咩事?

人血饅頭

唔知無端端有乜責任

咁日本人, 美國人, 英國人有無責任？